蓝色Q是袜子的冠军，有新奇的谚语，让任何想在他们的鞋子中寻找一点乐趣的人感到高兴。 2020年9月30日|科普 
 看到候选人第一次一起站在舞台上更让人感到新奇。 第一场总统辩论会撼动竞选格局吗? |Sarah Frostenson (sarah.frostenson@abc.com) | 2020年9月29日|FiveThirtyEight 
 如果你正在寻找一个有趣的封面，仍然比一个有俏皮话的新奇笔记本更复杂一点，那么Keegood的这本日记可能是正确的选择。 这些笔记本是极好的礼物|流行科学商业团队| 2020年9月28日|流行科学 
 他仍然憧憬着一个内燃机只作为新奇事物存在的世界。 特斯拉的新电池技术承诺一条通向廉价自动驾驶电动汽车的道路 
 我们天生喜欢享受新鲜事物——它让我们感觉良好和快乐。 如何充分利用秋季跑步季|户外编辑| 2020年9月21日|户外在线 
 “大卫·杜克的新鲜感已经消失了，”斯卡利斯当时说。 第三号共和党人承认与白人至上主义会议进行了对话 
 抛开新奇不谈，真正的问题是，这些公开宣称贞洁的神职人员是否在倾听。 梵蒂冈的同性会议:主教们听到了现实。 他们听吗? 芭比拉扎纳多| 2014年10月12日|每日野兽 
 即使是最强硬的新保守主义者也没有呼吁发动战争，这在美国近代史上是一件新鲜事。 关于乌克兰的不幸真相|Leslie H. Gelb | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 比特币的吸引力部分在于它的新颖性和技术性。 比特币爱好者的自由市场无知|丹尼尔·格罗斯| 2014年3月7日|每日野兽 
 对他们来说，新奇和顽皮是终极的春药。 像作家一样勾引:7位著名抄写员如何追求乔妮·兰登，香农·麦凯纳·施密特| 2014年2月13日|每日野兽 
 反对使用“印度新事物”的最强烈的反对之一是它在这一时期的破坏性成本。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 现在他们开始了隐居隐居的生活，这种生活非常新奇，他们两人都很喜欢。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 埃及对她来说是完全的新鲜事物，这种新鲜事物给她带来健康和几乎是年轻的感觉。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 一个独特的新奇是踏板上的Contra长号64英尺的实际长度。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 不管怎么说，这里有一种新鲜事物的清新魅力:那里可以钓鱼，国王沃伦的鳟鱼小溪是一条不错的小溪。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯